黨鐵盈警!!!手足行動開始有成效

受社會動盪及物業發展等業務影響，港鐵料全年基本業務利潤較去年少。港鐵料客量跌及設施被破壞負面影響16億元。

#港鐵 #盈警 #反修例風波
#客運量減少 #Now財經台

爆廣告牌先最值錢呀

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

如果裝修到列車死得仲快
但係唔好做犯法事呀